死魚純一邊唱「I'm a bit old school」一邊玩佢對屌閪腳嗰段係咩意思?

old school女會撚自己對腳?

Take it or leave it

屌你拉.

無圖屌你

伯母隻腳都好多人玩緊